是日走難全餐

印老闆c唔c服

又係台灣

又去台灣叫雞

是
諗過計過
十萬蚊儲蓄移民台灣好似唔係好夠
不如去娶個台妹算

台妹吊打定廷

老細隻手好好J

印仔隻手

印老闆都要走佬去台灣

呢次係台灣邊度

礁溪浸溫泉

等陣行行吓街俾黑警扑頭
留港消費 不了

糖份爆標

做咩唔番印度

會唔會冇屎all

應該唔會
因為我宜家一唔忍緊屎等火車

喉嚨食完C唔C服，喺嗰度有冇人蝦你，搵到人同你一齊去叫鴨未？

你冷靜d先

你唔係去台灣旅行咩

是日靚宵夜 溫泉 配 串燒

順便洗埋衫

我去過呢間

見證 印老闆正式放棄定延

佧xxxx？
我都係睇youtube人地介紹